揚明亂咁踩 飛翔境界茄哩一世 超速飛躍被放大

#識唱一齊唱

2020撐警新人類主題曲 【超速】
原曲：極速 鄭伊健
改詞：燉炳強* 尹揚名

藍絲已睡 騎警已睡
特首有罪 街中暢聚
狂歡太累 紅酒有淚
聯黨結隊 酒精猛隊

揚明亂咁踩 飛翔境界
茄哩一世 超速飛躍被放大
醉後靚湯 被抬愉快
你入冊 黑氣強大
王芬來表態

唔多冷靜 時速太勁
狂炒猛撞 渣都冇剩
輪呔無定 隨即喪命
藍絲革命 真的廢青

揚明亂咁擺 飛翔境界
茄哩一個 專演警察係姓賴
醉後駕駛 大台愉快
你入冊 黑氣強大
藍絲來表態

MV Here